你老母冚家產貨車撚, 有乜嘢驅使你喺限速80公路霸撚住條中線行70?

有咩問題

爭取時間食飯啦你條柒頭皮, 你亂鳩咁泊公司部貨車, 違泊到被抄牌就唔好喊啦... 陰公...

快線貨車撚，見一架頂一架

咁你行快線爬鳩佢嘛

點解我唔明你講乜